{"id":1098,"date":"2020-01-27T16:23:01","date_gmt":"2020-01-27T16:23:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aqualab.pt\/contacts\/"},"modified":"2020-06-12T14:58:19","modified_gmt":"2020-06-12T14:58:19","slug":"contactos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aqualab.pt\/contactos\/","title":{"rendered":"Contactos"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-kobu-custom-blocks-responsive-spacer responsive-spacer size-medium\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"contact-group\">\n\t<div class=\"contact-group-container\">\n\t\t\t\t\t<h2>AQUALAB \u2013 Laborat\u00f3rio Cl\u00ednico e de Sa\u00fade P\u00fablica, Lda.<\/h2>\n\t\t\n\t\t<div class=\"contact-group-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<address>Quinta da Bella Vista, Rua do Est\u00e1dio, lote E-4, 8200-127 Albufeira<\/address>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"contacts-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"phone-numbers\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"tel:+351289580890\">+351 289 580 890<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"fax\" href=\"tel:+351289580899\">+351 289 580 899<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"emails\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:info@aqualab.pt\">info@aqualab.pt<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-kobu-custom-blocks-responsive-spacer responsive-spacer size-small\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"contact-group\">\n\t<div class=\"contact-group-container\">\n\t\t\t\t\t<h2>Laborat\u00f3rio Dr. Jo\u00e3o Josino da Costa, Lda<\/h2>\n\t\t\n\t\t<div class=\"contact-group-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<address>Rua Direita, n\u00ba 43, 1\u00ba, 8500-624 Portim\u00e3o<\/address>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"contacts-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"phone-numbers\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"tel:+351282424250\">+351 282 424 250<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"emails\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:joaojosino@sapo.pt\">joaojosino@sapo.pt<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-kobu-custom-blocks-responsive-spacer responsive-spacer size-small\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"contact-group\">\n\t<div class=\"contact-group-container\">\n\t\t\t\t\t<h2>MODUSLAB &#8211; Centro de An\u00e1lises Cl\u00ednicas, Lda<\/h2>\n\t\t\n\t\t<div class=\"contact-group-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t<address>Rua da Pol\u00edcia de Seguran\u00e7a P\u00fablica, n\u00ba22, 8000-273 Faro<\/address>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"contacts-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"phone-numbers\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"tel:+351289889590\">+351 289 889 590<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"fax\" href=\"tel:+351289899594\">+351 289 899 594<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"emails\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:moduslab@moduslab.pt\">moduslab@moduslab.pt<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"wp-block-kobu-custom-blocks-responsive-spacer responsive-spacer size-medium\"><\/div>\n\n\n\n<p>Consulte as nossas Unidades de Colheita <a href=\"https:\/\/www.aqualab.pt\/departamento-de-analises\/departamento-clinico\/unidades-de-colheita\/\" class=\"aioseop-link\">aqui<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Consulte as nossas Unidades de Colheita aqui.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":6,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1098"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1098"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1098\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aqualab.pt\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}